朝鮮要求西方國家停止借涉疆、涉港問題幹涉中國內政

做左北韓會點？犬決西人？

你宜家又咪干涉緊中國內政囉

邪惡軸心國

金仔都幾撐中國

玩咁多年都未分清莊閒
撚有人理北韓咩又窮又柒

北韓既政治影響力只有周邊國家(驚核爆)

好明顯金仔睇唔起敗登

獨裁主義意識形態大反攻

已經研發緊ICBM

中国駐朝鮮大使館做乜野北韓唔自己係新聞發佈要其他國家代佢發言

韓國自古以來

有可能係被發言

老實講, 美國唔做個下馬威, 依四年個個都會當佢臭四!

點解會有期望sleepy joe會做倒啲乜